【博爾頓新書】習當面訓特朗普：中國不簽不平等條約 暗示反美

聽到特朗普的提議後，習近平突然表示，中美雙方若談成「不平等」的貿易協議，中國受到的「屈辱」會如同當年中國在一次大戰後「凡爾賽和約」那樣，山東省從德國手中被轉讓給日本。

【中美角力】特朗普為連任向習近平求情？博爾頓新書投「政治震撼彈」

【中美角力】博爾頓揭特朗普冷待香港議題：我們都有人權問題

習近平板著臉回答，若中國在貿易談判受到同樣屈辱，國內愛國情緒將高漲，暗示人民會反美。

博爾頓說，特朗普顯然不知道習近平在說什麼，但特朗普對於歷史很能發揮。特朗普暗示，美國在二次大戰幫助中國擊敗日本，中方欠美國一個人情。

習近平接著開始「訓話」，表示中國當時奮戰19年，而且主要是靠自己擊敗日本侵略。博爾頓在書中宣稱，雖然中共當時多數時間都在迴避日軍，並試圖暗中破壞國民政府。

有無人明個小學雞講咩

我淨係知佢一路幫我地助攻

特朗普真係無撚用

第一階段貿易協定係公平既咩？

山東問題是指第一次世界大戰期間，日本藉口對德國宣戰，出兵中國山東，而產生的領土主權爭議。在戰後的巴黎和會上，中華民國作為一戰的戰勝國，卻被日本政府要求把戰敗國德國在山東的權益轉交予日本而非歸還中國。由於中華民國北洋政府未能維護國家領土和主權的完整，從而直接引發了1919年的五四運動，對近代中國產生了巨大的影響[1]。山東問題直到1922年華盛頓會議才在美國的調停下得以解決。[2]

當年就唔應該俾中國人自己管
外國管中國人100年 d中國人先會正常返d

口交下姐

原來依家中國人唔係反美

習近平接著開始「訓話」，表示中國當時奮戰19年，而且主要是靠自己擊敗日本侵略

真係好癲

好想買呢本書
維尼同侵啲私人對話應該好撚好笑

想知侵咩反應，係咪同見到痴線佬一樣

19年係點計出嚟

博爾頓在書中宣稱，雖然中共當時多數時間都在迴避日軍，並試圖暗中破壞國民政府。

共產黨被國民黨清黨/日本（被指）炸死張作霖計起掛

1941-19=1922

事實係
共產黨當年食花生，靠日本擊敗國民黨

真係有人相信呢條棄卒？

當年真係食花生, 但日本無擊敗國民黨, 死頂, 頂到日本投降為止

大佬, 會唔會吹過龍

冇日本冇共產黨

當笑話睇都以正

依100年嚟最錫中國人都係美國，而最撚憎美國(口頭)就係中國人
其實美國人肯醒未? 你做再多既野都係以仇恨回報你地。

支那媒體

講嘅嘢咁似NTD嘅美國民主黨Edition

一百年唔得
要用二百年清洗人口先得

訓話

Bolton係咪嫌侵侵唔夠鷹一路逼緊佢出手

果個中國唔係呢個中國

人唔笑狗都吠

佢可能講濕鳩幾年

最後咪又簽咗

唔公平
強國著數哂

乜共產黨有份打日本仔㗎
大話講得多唔會變真話

習近平接著開始「訓話」，表示中國當時奮戰19年，而且主要是靠自己擊敗日本侵略。

打嘴炮咯
雙方都唔想讓步

中國當時奮戰19年

博爾頓不停的說： 瘋了，瘋了，都已經瘋了

我點解要還人情?
呢個係我憑本事趕走的日軍
點解要還?
屌你老母 🖕

條友似有精神病妄想症

講到兩個唔識歷史既小學雞嘈交

明明係聯日打國民黨
國難當前班仆街打自己人

😦😦😦

對中國有利=平等

班撚樣改哂d歷史緊係乜柒都唔識啦

偉仲係唔係度？

佢識英文咩

走住屌戰爭版